咩叫人唔好送頭，唔好打陣地果d，自己落場教路啦，好撚煩呀

講講講屌你老母黎黎去去三督屁
咩狗擺好陣
狗有邊次唔擺好陣呀
咁撚勁快d落場指揮義士啦
前線決定呀

前線決定

落場未呀送頭撚，中計撚

Up

岩啊 支持

屌樓主老母

推你上去比人block,

屌你老母，開十鳩幾個post鼓吹死守